樹仁學生的自信從何而來？

事源我上次搭車聽到個asso仔話揀樹仁中文無悔放棄ugc嗰番偉論後，半信半疑咁開左post

我始終懷疑係嗰個asso仔讀書讀到痴咗線或者自我感覺良好，畢竟樹大有枯知呀嘛

點知... ...

我錯啦，原來樹仁學生真係好有自信

LET'S SAY 恆大!!!!

香港讀商首選肯定係恆大 之後就樹仁

人唔笑狗都伏

成篇野重點: 樹大好守時

人地做晒d野，遲d返，早d走有咩問題，仲留喺公司托柒咩

Tree U

問過能大未

做野馬夫 笑大人個口咩 馬虎識唔識啊

我係樹仁做過文職 只可以講樹仁學生既能文同學校架構同垃圾無分別。

張cert校徽係新細明體

鯨大學生的自信從何而來？
教大學生的自信從何而來？
嶺大學生的自信從何而來？
城大學生的自信從何而來？
浸大學生的自信從何而來？
理大學生的自信從何而來？
中大學生的自信從何而來？
科大學生的自信從何而來？
港大學生的自信從何而來？

一次過答：

踩其他院校既學生而來

大家估下樓主條垃圾仲要踩幾多間院校？

睇嚟係嚟自豬hi學院

樹仁垃圾駁唔到想轉換視線

做野馬夫

你咪亂屈呀，你夠膽講你唔係踩其他院校攞自信？